女朋友成日俾口水我食

係咁lur落嚟好變態有冇手足知可以點制止佢

你走先，比我接手對付佢

用我碌鳩塞佢佢個口

樓豬M男

佢想你食佢啲精咋

好sweet

飛撚左佢啦咁撚核心

我唔係但佢之前試過facesit我

好撚正

下一篇"男朋友係咁俾米青我食"